# Translation of cmfplacefulworkflow.pot to Chinese (Traditional)
# T.C. Chou <tcchou@tcchou.org>, 2002-2009
# TsungWei Hu <marr.tw@gmail.com>, 2010
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: CMFPlacefulWorkflow\n"
"POT-Creation-Date: 2011-11-18 21:13+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2011-11-23 22:30+0800\n"
"Last-Translator: TsungWei Hu <marr.tw@gmail.com>\n"
"Language-Team: Plone i18n <plone-i18n@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language-Code: zh-tw\n"
"Language-Name: Traditional Chinese\n"
"Preferred-Encodings: utf-8\n"
"Domain: cmfplacefulworkflow\n"
"X-Is-Fallback-For: zh\n"

#: ./profiles.zcml
msgid "Add in Plone the capability to change workflow chains for types in every object."
msgstr "新增為內容型別調整工作流程的功能。"

msgid "Add in Plone the capability to change workflow chains for types in every object. Includes a dependency on core Plone types."
msgstr "新增為內容型別調整工作流程的功能，包括核心型別的相依資訊。"

#: ./profiles.zcml
msgid "Add in Plone the capability to change workflow chains for types in every object. With no dependency on core Plone types."
msgstr "新增為內容型別調整工作流程的功能，包括核心型別的相依資訊。"

#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration_set.py:31
msgid "Changed policies."
msgstr "已變更規則。"

#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping_set.py:38
msgid "Changes to criteria saved."
msgstr "條件的變更已儲存。"

#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration_set.py:14
msgid "Configuration changes cancelled."
msgstr "已取消設定變更。"

#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_set.py:21
msgid "Deleted Local Workflow Policy."
msgstr "已刪除區域流程規則。"

#: ./profiles/default/portal_placeful_workflow/intranet.xml
msgid "Intranet"
msgstr "內聯網流程"

#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_set.py:27
msgid "Local Workflow Policy added."
msgstr "已新增區域流程規則。"

#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration_set.py:19
msgid "No config in this folder."
msgstr "本目錄內尚無設定。"

#: ./profiles/default/portal_placeful_workflow/old_plone.xml
msgid "Old Plone"
msgstr "舊式 Plone 流程"

#: ./profiles/default/portal_placeful_workflow/one_state.xml
msgid "One state"
msgstr "單一狀態流程"

#: ./profiles/default/portal_placeful_workflow/simple_publication.xml
msgid "Simple publication"
msgstr "簡式發佈流程"

#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_set.py:31
msgid "The policy Id is required."
msgstr "識別碼是必填欄位。"

#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping_set.py:17
msgid "Title is required."
msgstr "標題是必填欄位。"

#: ./profiles.zcml
msgid "Workflow Policy Support (CMFPlacefulWorkflow)"
msgstr "工作流程規則支援 (CMFPlacefulWorkflow)"

#: ./profiles.zcml
msgid "Workflow Policy Support (CMFPlacefulWorkflow) - no core types dependency"
msgstr "工作流程規則支援 (CMFPlacefulWorkflow) - 沒有核心型別的相依資訊"

#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration_add.py:9
msgid "Workflow policy configuration added."
msgstr "流程規則配置已新增。"

#. Default: "You are viewing the root of your site. Local workflow configuration is only available in subfolders of your site."
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration.pt:44
msgid "You are viewing the root of your site. Local workflow configuration is only available in subfolders of your site."
msgstr "這裡是網站的根目錄。流程規則的區域配置僅在子目錄裡可選用。"

#. Default: "Add Workflow policy's local configuration"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration.pt:68
msgid "description_add_workflow_policy"
msgstr "新增流程規則的區域配置"

#. Default: "Add a workflow policy's local configuration in the ${portal_type}"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration.pt:58
msgid "description_add_workflow_policy_for_type"
msgstr "在 ${portal_type} 新增流程規則的區域配置"

#. Default: "Modify the workflows only below this Folder. If you want to modify the workflow of this Folder use 'In this Folder'."
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration.pt:141
msgid "description_below_this_folder"
msgstr "只修改這個目錄底下的流程。若是只要修改這個目錄的流程，請使用「為整個目錄進行設定」。"

#. Default: "Choose a policy to copy when creating the new policy. You also can choose to start with an empty policy."
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:148
msgid "description_duplicate_policy_id"
msgstr "選擇一個規則來拷貝成新建立的規則，也可選用空白規則來開始。"

#. Default: "Modify the workflows of this folder and below. If you don't want to modify the workflow of this Folder use 'Below this Folder'."
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration.pt:90
msgid "description_in_this_folder"
msgstr "修改這個目錄及其底下目錄的流程。如果不要修改這個目錄的流程，請使用「只設定這個目錄底下的流程」。"

#. Default: "Enter an id for the new workflow policy"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:130
msgid "description_new_policy_id"
msgstr "輸入新流程規則的識別碼"

#. Default: "Custom workflow policy which maps content types to workflows."
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping.pt:45
msgid "description_workflow_custom_mapping"
msgstr "設定內容型別與工作流程對應的規則。"

#. Default: "Set your workflow policies' local configuration for this folder and below."
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration.pt:38
msgid "description_workflow_policies"
msgstr "為這個目錄及其底下的流程規則設定區域配置。"

#. Default: "Here you can create and configure your workflow policies. A policy modifies workflows for any items in or below a specific folder. To apply a policy you have to add a local workflow policy configuration to the desired folder using the 'policy' item in the 'state' drop-down menu."
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:65
msgid "description_workflow_policy_setup"
msgstr "在這裡可以建立和設定流程規則，選定搭配的目錄和流程規則後，裡面所有項目的工作流程都會被變更。設定規則的方法，是先到想要指定的目錄裡，從「狀態」的下拉選單，點選「規則」項目，再新增一個流程規則的區域配置。"

#. Default: "Workflow Policies"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:45
msgid "heading_placeful_workflow"
msgstr "流程規則"

#. Default: "Workflow policies' local configuration management"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration.pt:34
msgid "heading_workflow_policies"
msgstr "流程規則的區域配置管理"

#. Default: "Default workflow for content types."
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping.pt:113
msgid "help_default_workflow_for_types"
msgstr "內容型別的預設流程。"

#. Default: "The default workflow policy."
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration.pt:131
msgid "help_default_workflow_policy"
msgstr "預設的流程規則。"

#. Default: "You can assign a workflow for all content types."
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping.pt:139
msgid "help_workflow_assign_all_types"
msgstr "你可以為所有的內容型別指定一個流程。"

#. Default: "A brief description of the workflow policy."
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping.pt:91
msgid "help_workflow_policy_description"
msgstr "流程規則的簡單描述說明。"

#. Default: "Add"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:169
msgid "label_add"
msgstr "新增"

#. Default: "Below this Folder"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration.pt:140
msgid "label_below_this_folder"
msgstr "只設定這個目錄底下的流程"

#. Default: "Default Policy"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration.pt:126
msgid "label_default_policy"
msgstr "預設規則"

#. Default: "Default Workflow"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping.pt:108
msgid "label_default_workflow"
msgstr "預設流程"

#. Default: "Duplicate another policy"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:143
msgid "label_duplicate_policy_id"
msgstr "複製其他規則"

#. Default: "Global workflow"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:160
msgid "label_duplicate_portal_workflow"
msgstr "全域流程"

#. Default: "For this Folder"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration.pt:89
msgid "label_in_this_folder"
msgstr "為整個目錄進行設定"

#. Default: "Acquire workflow from above"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping.pt:159
msgid "label_mapping_acquire_workflow"
msgstr "繼承上層流程設定值"

#. Default: "Default workflow for the policy"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping.pt:166
msgid "label_mapping_default_worflow"
msgstr "規則的預設流程"

#. Default: "No workflow"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping.pt:162
msgid "label_mapping_no_workflow"
msgstr "無流程"

#. Default: "New policy Id"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:124
msgid "label_new_policy_id"
msgstr "新的規則辨別碼"

#. Default: "No policy duplicated"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:156
msgid "label_no_policy_duplicated"
msgstr "不用複製規則"

#. Default: "Remove selected"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:112
msgid "label_remove_selected"
msgstr "刪除已勾選的"

#. Default: "Up to Placeful Workflow"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping.pt:38
msgid "label_up_to_placeful_workflow"
msgstr "回到流程規則設定"

#. Default: "Workflows by type"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping.pt:134
msgid "label_workflow_by_type"
msgstr "型別的流程列表"

#. Default: "Add a workflow policy"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:119
msgid "legend_add_workflow_policy"
msgstr "新增一個流程規則"

#. Default: "Workflow policies"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/placeful_workflow_configuration.pt:85
msgid "legend_publishing_details"
msgstr "流程規則"

#. Default: "Existing Workflow Policies"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:81
msgid "legend_workflow_policies"
msgstr "既有的流程規則"

#. Default: "Workflow Policy Details"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping.pt:54
msgid "legend_workflow_policy_details"
msgstr "流程規則的細節"

#. Default: "Workflow to content type mapping."
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_policy_mapping.pt:143
msgid "summary_workflow_type_mapping"
msgstr "與內容型別對應的流程。"

#. Default: "Workflow Policies Setup"
#: CMFPlacefulWorkflow/skins/CMFPlacefulWorkflow/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:61
msgid "title_workflow_policy_setup"
msgstr "流程規則設定"

